一人一個比情緒化上司屌嘅經歷

我先，上司心情今日唔靚，唔小心聽錯order，做錯嘢比佢屌
佢老味又唔係直接屌，係度指桑罵槐
鬧啲full time乘機比說話我聽
搞到佢哋都憎埋我
佢話個full time:唔該下次唔好搵「依條友」
第一次覺得「依條友」真係難聽過粗口

你個名仲難聽過粗口

關你鬼事咩吳弱雞

你個名係衰過人

你個名亦唔見得好好，臭過坑渠
未婚先大肚，雞都不如，
雞全部都係雞

無聊人

收皮啦on9仔，九唔撚搭八

Lf2

你真係好撚on9

小學雞翻去飲奶啦
閪毛生撚齊未呀，我屌你老母
on99生勾勾

On9無極限

屌你老母奧化閪

臭化閪

你真係好撚無聊

無聊得過你，九唔撚搭八，on9

你on9得黎，有d可憐

收皮啦屌你老母